屌，真係結婚

好平淡咁完咗
我反而仲鍾意日和個結局